健身RM次數同增肌係咪冇關係?

以前成日聽人講8-12係增肌最好次數
但我睇D論文講，無論幾多下都好，只要做到有「用盡力」既感覺，其實都冇問題
所以對於新手黎講，甚至係中手老手都好
係咪寧願用輕D，多D RM，時間耐少少，可以比自己有更好既感受同減少受傷既機會?

定係D論文係錯，其實8-12下對增肌先係最好?

邊份論文

越少到做力歇 肌肉越大
完

都要睇係咪大肌群事 好似係

最緊要唔好做太快

唔洗每set 100%。70-80% high repetition 都可以有同樣效果。同埋要有足夠休息，唔洗操7日，五日算多，六日頂盡。詳情youtube search Jeff Nippard. 佢好scientifically based。

8-12你都厭重 咁你都幾難操得大

補多句就係食野好緊要。

已解決開po問題

KOF GYM 幫到你